世界竟然唔公平成咁，窮人真係唔好生仔女

呢幾年因為一D關係同班富2 代來往
當了解左佢地既生活之後你會發現世界係可以唔公平成咁

叫得富2代屋企身家起碼過億
一出世就要咩有...要玩既...要學既野都有晒
未上中學就去晒世界各地玩

之後上左中學係佢地人生既黑暗期..
所謂黑暗只係佢地唔能夠將富2 代呢個優點發到最大

但當佢地一去外國讀書...你地既人生就已經輸左一大半
你地D LOCAL仔以為自己D 咩 OCAMP好淫亂
我想講真係笑撚死人...人地去到外國日日CLUBBING. HOUSE PARTY
D女又索..又HIGH QUA L ...我地香港 U D 女真係你屌埋我果份

以英國讀書為例...佢地一年有3 個長假...佢地既煩惱係去邊個國家玩
成個假期飛黎飛去...一大班女女一齊..又有得拮...又有得玩
你地D LOCAL仔一放假就煩有咩 PART TIME返

D富2 代大學既功課我當年比晒 LOCAL U班FD做....
佢地拎到D功課好似餓狗搶屎咁 ...人地就DUM低幾千蚊就去玩

普遍 D 女以為去食下SUSHI 就叫食好野
果班富2 代去開既馬會...你入左去你會好似去左第2 個世界

到出黎做晒...你地就咩 JOBSDB...奴工處....班窮大學生以為自己讀到書好巴閉
點知出到黎呢個社會識人好過識字...打份10幾K幾工...做到隻狗咁

D富2代叫2 聲DADDY就比佢地入 UNCLE D 公司做....做2,3年就升上管理層
再唔係打本做生意

你OT到成隻狗果陣...佢地已經渣住架 AUDI R8 周圍車女去玩

人生，錢唔係最重要，時間先係

唔係富二代，要用時間換錢，人生已經輸左一大半。換左半世人生，換來一次起跑機會，跑得起就仲有半世人可以玩下， 跑唔起就一世

你可以話你自己有本事白手興家
但我見過最後生可以白手興家都起碼要40歲
人地富2 代去到40歲已經屌女屌到唔想屌...玩到唔想玩

回帶員

有句說話，各有前因莫羨人，唔知你聽過未，不過我估你聽過都應該唔係好get到。

富二代係富二代，唔係你，就算你羨慕佢又好妒忌又好你都唔會變左佢，如期去浪費時間令自己煩惱呢啲無謂野又對自己冇益，不如諗下人地富二代既生活帶俾你既思維諗法有咩益
係佢地身上學到咩，有咩可以借鑒，達到自己成長既目的好過啦

你就係你，冇人代表到第二個人，要對自己有信心，肯定自己，成日去諗其他人點點點不如諗多啲自己可以點點點，咁先有進步

你既憧憬人地既生活，就應該去想方法達到，就算最終成功與否都叫盡左力

起碼最終可以開番個POST係連登話俾人知你盡左力